(突發）準備做車主，有咩要注意？？？

好緊張！

要唔要補鐘先..
話哂你淨係考牌都考左....

買咩車呀

睇左車，落左訂未丫

準備炒

賣我架腳車俾你

武術指導
有講無做

識人新車第二晚撞左。

What car?

我買舊車

諗緊

賠錢

咁準備左錢先囉

識人舊車第二晚撞在

沽1137

echo?

睇左車先講 睇岩又要驗 又要傾價錢 又要上運吉處搞手續 有排

買定人壽啦
留反份心意比屋企人啦

屌你真係買左先講啦仆街，缸油呢

收皮啦屌 講幾年
bitcoin 都升左幾十倍啦
你貼到牌簿加id 我送多缸油呀

買gtr?

借住張相俾你先啦
次次開post都話就買車 睇見都可憐

等你好耐
雖然素未謀面
但其實你都帶左好多歡樂俾我地
出黎以車會友
請你食個糖水多謝你

佛誕都嚟啦，幾時買呀？

又嚟

終於有巴打講野似返個人

補鐘先啦你，公路核彈

加油呀巴打, 睇岩咩車

出門口記得開post講會去邊

Corolla

任踩唔嬲

Yes ar ching

又係你個癲佬

is200啦

講定你車牌等我預防下

新車落地開聲
組團出黎夜糖賀一賀你

不過唔好同我泊同一條街

好似講左十世

好想等1137 巴打有車後約個1137 車聚

期待緊

豐田... 睇下d 偈油黑唔黑，黑就換左佢，睇下d 胎仲有冇胎紋，有就渣得

屌 原來車都未揀

IS200😓

唔知汽油車淘汰果日你買到車未呢